唔該見到勸交撚，左膠即刻走/打埋一份

你班死左膠害撚死人啊，屌你老母。
平時放催淚彈又唔見你走出嚟中間擋下。

大家要知道左膠會幫黑狗拖時間，等其他黑狗嚟支援，私了嗰陣有左膠一係打埋佢，一係即刻走。

推

左膠真係要打 唔該

唔好再咁左膠 見到有人比獅鳥
試着問 佢做左乜
而非阻膠
推